慘囉慘囉車路士 過多兩場比阿仙奴過埋真係全球笑話

成個一月都訓唔著啦死車狗

慘

2億

最衰都係油王俾2億我轟洗

我轟原陣出擊邊會搞成咁?

一字排開睇迪布尼入波

有咩咁好笑 車狗正面對碰都畀我哋屠啦

一字排開

港父會表演訓足成個一月

會員 #12034 - 范加尔 係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」